====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est à cette occasion que j ' ai découvert la différence entre des architectes formés à produire , in ﬁne , quelque chose , et les universitaires , centrés sur l ' analyse .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

